一人一個你比李嘉誠叻的地方！

我有連登 a/c ，佢冇

後生過佢

我碌鳩大過佢

你又知?

誠哥團隊分分鐘有成千個ac

頭髮多過佢

老豆係李嘉誠

數銀紙快過佢

團隊有啫，佢本人點會上連登

企得直過佢

多錢過佢

我窮過佢

易賞錢啲分多過佢

呢句真，佢有會記師幫手，都要幾個禮拜，先數得完。

有大學讀

你諗多咗，其實易賞錢分啲唔係屬於你，係屬於長和的，不過佢容許你使用佢啲分咁解啫......

我有頭髮

我要返工

冇佢咁多煩惱

帝愛P幣黎

唔洗出糧比人

扯得起

冇做過d對唔住老婆既事

因為我冇

唔怕俾人暗殺

日日扮工呃尻佢錢佢都唔知

佢可以買起成個連登, 包括你個a/c

我隻狼爆到機....
李嘉誠一定唔得

由間房張床行去廁所既時間短過佢

我識得準確地高價買入 低價賣出

我跑步快過佢

好明顯係被誠哥。。。

屋企有成兜散銀搭巴士用

數身家快過佢

打飛機快過佢

我ex隻豬俾我食到, 佢食唔到

性能力勁過佢

唔使戴眼鏡

樓主又知佢冇？

你點知我唔上連登

我肯定扯起上黎我硬過佢老人家

所以人地唔係做唔到，只係唔做
你連唯一優勝過佢既都無埋

我仲有活力
佢無了
時間是公平的

精蟲多過佢

我蠢過佢

打飛機多過佢

我多毛過佢

仲有幾十年未知嘅人生

有無限可能性創造

但佢可能性逐漸減少

窮過佢

李嘉誠:有間大學

廣東話好過佢

杯麵食得多過佢

靚仔過佢

錢少過佢

我拎到白卡 佢冇

個名筆劃多d

You win

唔洗穿膠花

我可以單拖出街

高過佢？

我計到自己總資產有幾多

銀行條數清晰過佢

冇人講？

我講廣東話標準d (應該係

我老婆仍然健在

我個人認為李先生冇我呢種操作

黃過佢

我有得住公屋

吃飯快過佢

比佢更愛国

你點確認？你個傻閪

佢唔夠我窮

冇錢但生存到

有連登ac就係比李生叻？
確定唔係更垃圾？
連登金鐘柒頭垃圾集中地

此post已完

出街唔會比人認得
快過佢洗曬副身家

我實記得日日準時返工

呢個留言佢都睇唔到啦！

圖呢?

人生大輸家

佢拎啲時間搵到過億
而你到死都搵唔過億

窮過佢但都係香港生存到

跑得快過佢

交稅少過佢，佢養起幾多狗官

下世小心啲

你又知佢冇？

誠哥出1蚊糧然後收幾億股息 一蚊稅都唔洗交

交成世人稅都少過佢一年既稅

搵10個有性病既gay黑鬼幫你開肛食豬都得

誠仔 : 俾幾間大學人讀(包括你)

佢俾一千萬我，即賣

我識得佢

佢唔識得我

佢在明我在暗

誠哥唔收工架

你點知佢冇？

我有唔係長實既樓

樓主啲諗法都幾搞笑
誠哥夠冇入過堆填區
咁唔通垃圾車司機就勁過誠哥

我日日要趕頭趕命去番工
佢就揮下隻手 要司機

佢有又要同你講？

佢成個連登買起都仲得呀

我有巴士搭

我彈琴叻過佢

交稅少過佢

屙尿遠過佢

我隻錶貴過佢

你又知佢冇

行路多過佢搭飛機

既然是公平的 咁都唔算叻過佢啦 人地早你咁多年出世

佢細細個就有X明月
而我30歲仲練緊童子功

間屋細過佢

誠哥都要比錢我洗日日涼住冷氣收錢

U are fired

佢有青梅竹馬嘅月明表妹

我冇遺產問題

可以係終審法院講野

我有上呀
本人覆緊你

原來麵神幫誠哥打工

跑步快過佢

活係貧窮線都可以生存到

少年，你太年輕了。你以為這個連登上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我誠哥一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

係一日

我身上嘅一蚊銀應該多過佢

喺屋企活動慳時間過佢

識用八達通

高過佢

我肥過佢

屙尿順過佢

連食十隻蛋都唔會爆錶

我相信自己夠長命睇到世界末日
佢就難講

咩毛

五毛多過佢

得一張 點數都快

我識嘅人勁過佢識嘅人

長和首席顧問 ？

頭髮濃密過佢
皮膚白滑過佢
視力好過佢
鬥快用晒成副身家,一定快過佢
太多數唔晒

識養烏龜過佢

你確定你幾十年嘅可能性會比誠仔一年甚至一個月多

徐晃大過佢

ps 露宿者

所以我用現在的時間比
而家我好過佢既係活力

係佢比我多的是錢
現在我比佢多的是活力
未來我比佢多的是生命

當然唔計佢過去到現在一直有錢可以享受既野
但時間是公平的
只計算單獨時間線上既野我地點都有野優勝過佢

應該調轉問

李嘉誠除左有錢過你，仲有咩叻過你

唔怪得之誠哥點都快人一步
原來係靠你嘅內幕料

誠哥份人好小氣
RIP

你個名

但啲女追佢含都唔望你一眼

我有父幹，佢冇

見字飲水坐直

呃我錢

我個豬仔錢罌入面嘅散銀多過佢

短命過佢

你又知佢無

圖定老母

日薪多過佢年薪（好似係）

你係連尼庄呀

好另豬

秒

我相信我識NTR而佢只識MTR

我比佢更窮

我跌左個5蚊冇執番, 乞兒先會執

出街唔洗保鏢
溝女唔洗諗佢為左錢同我一齊
識朋友唔驚佢借我錢

我老細成日走埋黎叫我開連登俾佢睇

佢話pool你阿麼

有錢咪有囉
此post已完

This

情緒病一定嚴重過佢
佢冇機會贏

行路快過佢 上樓梯快過佢 食飯快過佢

行出街唔驚比人打劫

眼鏡小過佢

唔靠老婆起家

痴撚線有連登ACC就叫叻過佢,誠哥都不屑上連登啦

我生咗個女，佢冇

邊個同你講我無

原來你見過

比佢更接近成為千萬富翁

講廣東話正過佢

記得曬荃灣綫所有車站

我後生佢幾十年。。。

好打過佢

我屌嘅女人多過佢

Time is money
我有錢過李嘉誠

仲硬到

輸錢快過誠哥

樓上有巴打講咗

我識得唱李嘉誠

我識佢
佢唔識我

我見識多d

咪話你ex 就算係你老婆 佢想三穴齊開都仲得

呢個真

我俾人lay-off既次數多過佢。

係窮方面我比誠哥優勝好多

我頭髮多過佢

人生挑戰比佢充實

我知佢好多嘢，但佢唔知我啲嘢。

交税少過佢

買六合彩多過佢

cso有龍炮 人生贏家已成

冇咁老

我仲有工返

坐巴士叻過佢

李嘉誠痴膠花起家
兒登仔痴膠線起家
叻好多

高買低賣

我個仔冇比人綁架過

宜家無啦

我識佢，但佢唔識我

俾你地同李嘉誠交換靈魂你地肯唔肯?

從來無用自己錢係大陸做過生意

比佢窮

見到你個post, 即刻扣撚晒你d分。

你又知

我哋：擁有易賞錢積分
誠哥：擁有易賞錢

你又知？

我每日有巴士坐

係數身家快過佢

仆街笑左出聲

追巴士跑得快過佢

我可以一個人做飯 一個人浪漫

你去到佢個年紀再鬥過啦

我係黃絲

我廣東話「正」過佢

佢係屋企插住尿喉又要同你講咩

我打字肯肯定快過誠哥

屌你，陰私紙都攞嚟講嘅？

隻精工平過佢

廣東話講得正過佢

我增持長和唔洗申報佢要

唔洗返工 佢9x仲要日日返工

誠哥

乜嘢會記師？

打機應該叻過佢掛

拼音師

仲扑到野

私人司機人數少過佢

我有良心佢冇

日文韓文叻過佢

又話建國嘅

你點知佢冇，分分鐘係活躍用戶成日出膠post

叫誠仔跟你買一定有錢過Bill Gates, Jeff Bezos

我食黃店仲多過佢食藍店

佢發音差姐

個仔冇比人綁過架

我皺紋少過佢

我銀行係冇錢既 我勁啲

我有學債佢無

誠哥就係跟佢買先變到咁有錢，冇麵仔佢晨早敗哂副身家啦

我係女性
連登仔話我哋個閪當八達通

我入百佳多過佢入

後生

講野正過佢

仲係處

坐交通工具

佢煩惱絲少過你

佢架跑車快過你

佢入一千蚊唔洗找

少鳩毛過佢

我可以自己揸車唔駛司機

係廢個方面叻過佢

我係女

可能你聽日出街比車撞死呢

我每個月食既公仔麵多過佢

打唔成風可以有得瀨...佢無

我識加減乘除，佢剩係識加同乘

洗錢快過佢

佢呢個年紀
所有身體機能退化晒
食幾好住幾好都享受唔到

笑鳩我？等我買起連登block死你

我識用八達通

is

講嘢快過佢

全世界得廿幾個人做唔到呢樣嘢

佢無學位都仲係人生贏家

無得輸

我係李嘉誠 你問我答

慣例，有圖有真相

打機勁過佢

廣東話講得好過佢

我唔使戴老花眼鏡

我應該無比人綁架的風險

點止

廣東話正過佢

未必

時間多過佢

你亂講野信唔信誠哥聽日就執柒左佢唔俾你用啲分

拼音仔

唔洗煩點分身家

J都扯唔起換黎做乜? 有女都無得屌係到磨下磨下貪過癮咩

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

跑100米讓佢50米

Fifa 應該勁過佢

我暫時窮過佢

GREAT

我高過佢
靚仔過佢

叻仔

我司機多過佢

個腦新淨過佢（少用）

心裡富有過佢

返工叻過佢
做打工仔叻過佢
擦老細鞋叻過佢

幫佢間電燈公司

你打飛機次數多過佢

中學畢業

好揪過佢

我隨時早死過佢...

廣東話講得正

我番工放工識搭巴士

李嘉誠宣佈收購連登

我仲可以英年早逝

你又知佢無？

扣你五十分